點解文商科收分高過理科幾分 但要乞食？

而理科就高薪厚職
依家係咩世界？

中三不努力
老大徒傷悲